香港要幾錢人工先值得你唔移民？

家人想移(除非有好路數)

60k/h

97嗰陣就要移民啦
而家港府主力賣港, 你屋企想移民先好, 唔洗你自己一個諗點搞

將來你就會慶幸 唔使跟住香港個痴線遊戲規則玩